# リリースノート #

### v2.3.0 ###
2016-02-23

* 振替休暇と代替休暇で申請日数欄を表示するように修正  
  ⇒  アルスのRedmine独自機能

### v2.2.0 ###
2015-09-28

* GoogleAnalyticsによる統計分析を取り止め

### v2.1.0 ###
2015-09-19

* UI改善
    * 利用する機能を選択できるようにした(シンプルモード／すべての機能)
    * チケット画面にプラグインで追加した項目を強調表示
    * オプション画面にサポートサイトへのナビゲーションを追加
* わかりづらい機能を削除
    * 担当者の規定値機能
    * ウォッチャーテンプレートの規定値機能
* 不具合修正
    * バックグラウンドページでのメモリリークを解消

### v2.0.2 ###
2015-09-14

* 不具合修正
    * 日付フィールドを手入力した際の挙動を修正

### v2.0.1 ###
2015-09-13

* 不具合修正
    * デベロッパーのウェブサイトのURLを訂正

### v2.0.0 ###
2015-09-13

* フォーム全体の入力内容をテンプレートとして管理できるようにした
* 日付フィールドにシステム日付を規定値として設定できるようにした
* UI改善  
  規定値変更やテンプレート登録を、明示的なユーザ操作として行えるようにした
* 登録データ量の明示
    * オプション画面に登録データ量と上限を表示
    * ストレージの登録データ量上限に達した際に、ユーザへフィードバックするようにした
* Chrome Web Storeへ一般公開

### v1.8.0 ###
2015-08-20

* GoogleAnalyticsのオプトアウト対応
* i18n対応
* Chrome Web Storeへ一般公開を決意  
  Windows版のChromeでは、再起動すると野良crxが無効になるため. 全然気づかなかった orz

### v1.7.0 ###
2015-08-15

* ウォッチャーテンプレートでも既定値を指定できるようにした

### v1.6.0 ###
2015-08-09

* Redmine3.x系に対応  
  アルスのRedmineが突然3.x系に移行されていたため急遽対応 orz

### v1.5.0 ###
2015-08-05

* マルチドメイン対応(アルス以外のRedmineでも動作するように変更)
* 規定値をトラッカー毎に管理できるように変更
* オプション画面の外観変更
* GoogleAnalyticsによる統計分析を開始

### v1.4.0 ###
2015-07-26

* ウォッチャーのテンプレート機能を追加

### v1.3.0 ###
2015-07-20

* オプション画面を追加

### v1.2.0 ###
2015-07-20

* 利用した担当者を追加

### v1.1.0 ###
2015-07-15

* トラッカー(有給申請や機器購入など)の変更時にも、初期値設定やラジオボタンを利用できるようにした

### v1.0.0 ###
2015-07-12

* 公開
